黃世澤，澤澤 亂鳩咁label人地5毛係咪弱智？

你老尾臭閪戇鳩仔

勸你唔好戇鳩就係五毛

屌你啦，真理講唔過就做埋d小氣野

你條打靶仔好心啦，中學生小學生做功課都認真過你

其實現實世界冇人睇佢啲垃圾片架，好心咪理佢哋班友

但係要警惕其他網友唔好睇黃世染個戇鳩頻道

有撚人睇咩，佢地圍爐打飛機咪算囉，世界好大，啲撚樣成日睇住啲view數打飛機，現實生活咪就係搵食，返工放工同朋友聯誼，撚會傾起佢

佢地戇鳩出post洗壇
要保障言論自由

佢個名單一百幾十人根本大部分都係靚仔 有正義感既連登友( 有揸BMW, 有處，,誠實香港市民,孫中山,國安人員同 愛爾蘭共和軍 等等世界知名人士）

我哋提出黃世澤係戇鳩，提出改善建議嗰個意見唔接立同檢討自己。 黃世染有問題先至咁多人提出反對意見，你唔見有咁多人一齊去反其他頻道？

屌你唔認錯不特止仲出一個名單去警告我哋 惡過共產黨

出名單要清算提出問題嘅網友！？咁樣同xx政權一樣

連登 五毛黨名冊
花名 會員號碼
P牌垃圾仔 304856
李斯特鐘 131157
牛奶糖一號 60307
草野正宗 105924
鷺 235174
屌你老母龍門 10905
星塵被我照耀 212509
我中三㗎 350350
BBC2019 244809
我（之前的）老公呢 44028
佐天 64073
dailuklan 263485
孫中山 13503
車文杜 11097
香港屬英台 346744
FDApoopoo 58941
誠實香港市民 237459
千人斬 8873
食得未啊 268516
無里頭獅 334717
黃世澤評論係戇鳩 130079
唔好同我 TalkShit 372210
搬石頭張六常 36383
DAzil 156090
變泰仔 209890
狗眼看人妻 30084
軻浩然 8244
派膠派到手軟 23649
PrestonBurke 130626
飛天意麵神 69221
不Gay的瘋 150100
大江大海 343189
刘祖迪（國難財演） 191271
感官真奇妙 189046
手Joke牌安全套 244805
円舞 32586
碧根喇嘛 15135
有煙無火 245484
我要變巨J 380132
嘩好大鑊 171506
白白馬住田 114721
多喝奶有害無益 7534
加乘哥 115096
王陽明先生 277816
恆屍 26770
大艾詩嬅 56274
愛爾蘭共和軍 50931
你都岸鳩 118312
無尾Bear 292292
王雨心 327767
當NoTrump 30293
老夫子母奶 7814
駐連登國安人員 4526
母看沸鹽 88743
係！各位網友 228143
連下四城 219007
韓林兒 24730
想得太遠 100680
52歲（破產） 30788
阿記神鋒 58387
申請 150912
dULTuAnD 346660
咪撚戇鳩啦 52215
股不是估 121126
金大喜 222907
神奇小子 11121
七日一次郎 172349
羊咩1234bb 34714
椰子是無辜的 2429
茄汁豬扒飯 289946
薑汁炒芥蘭 35221
北千手卓一夫 53673
BMW司機 289708
希魔 78143
哇屌 8014
勝海舟 167928
回憶小子 149494
TommyWiseau 160051
RoyBatty 157092
通街都係處 48083
牙彪 259777
我不是她 146030
上斜唔夠力 23194
金思行 20816
power_off 1886
Sky_Croc 20867
講真話的人 31765
大雞樂（熱狗區議員黃兆健） 73381
0

上年九月拍左條儲水儲糧儲藥片，我覺得拍得好好
我既意見就係佢差唔多係時候出多條片
教下咁多位手足應該再掃幾多貨放係屋企先夠
我而家一屋都係，但都覺得未夠，好驚遲啲打到黎，又話香港變新疆，班仆街會喂香港人食野食到無生殖能力，又話會用Chemical Weapon，真係唔知買幾多貨放屋企先夠

【警世！】聽講黃世澤一條片賺＄６４８０，我九月聽完佢講，用＄６４８０買水買糧買藥，一屋都係無路行，請問仲應唔應該貨？？？

上一次儲水儲糧儲藥片成１２萬點擊
如果８萬點擊有６千幾收入，呢條片應該成皮野
支持佢拍多條片衝上２０萬點擊！

世澤哥, 你係1個非常難得的人才, 你要堅持, 加油!!! support
咁多「五毛」出現，只係證明了同「城寨劉細良」一齊做嘅節目，係「一早應做的事」，亦係正確嘅方向🧭。
支持世澤，敢愛敢恨，你沒有浪費時間，教曉我們睇真Ｄ！我雖是廢老，但知道自己要Ｄ乜，睇緊乜！所以一切人身攻擊，不會起作用，放心吧！
真係好多謝你的分析言論，我起初很抗距聽你講嘢，…好多懶音吸咬字不清，因你又有料，我又想知，所以迫自己聽，現在終於習慣了，重影響埋我老公聽。令外非常敬佩你捉啲五毛，ban 佢地，公開佢地.請你繼續努力，支持你.一位上年紀的聽衆.

香港最紅的政治kol由10萬至70/80萬不等
講緊月入

班人仲用邪教方式團結支持者,例如黃世澤話批評自己的人都係幫中共做

令到家庭,朋友關係疏離
--------
同埋黃世澤支持者經常幻想樓下個保安係國安,學校老師係統戰部
已經出現幻覺